共和黨參議員Rick Scott: 繼續支持「香港示威者」. 反對美國公司向香港黑警提供武器

Donald Trump 香港示威人數已大幅減少. 香港會照顧好它自己. 中美達成第一階段貿易協議, 將會有利香港. 中美關係已經係Love Fest .

但Donald Trump發言後....

共和黨參議員Rick Scott立即繼續發言撐「香港示威」, 話香港示威者偽pro-democracy fighters, 並反對美國公司向香港黑警提供武器.

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

為

之前第一個POST貼錯圖, 所以再post過

美國兩黨仲有好多香港盟友, 要繼續同佢地聯繫

當然, 都要叫佢地夾實Trump

睇唔透侵侵⋯⋯

支持香港

Push

個個都以為得trump話到事 國會啊

上左兩年reddit 現在支持香港情勢係無見過

呀侵一直扮話唔理香港
你估佢真係唔理咩

trump理唔理唔緊要，最重要係國會議員

Trump最看重係佢個人政治利益
之前已經出賣香港一次，唔好完全靠佢
幸好國會同民間因NBA 暴雪事件企係我地呢邊
我地一定要討論出一個加辣既合理制裁名單比兩黨
如游乃強、鐘雅倫、仲有果幾件冇頭髮撚樣
重點721 831永遠係黑警無可迥避既死穴
一定唔好以淡忘

唔知美國玩法，會唔會trump trump同國會其實有共識，香港事就國會搞，中國deal 就trump trump 搞